(爆料)前線老千團隊-阿肥,小車手

上集—【扮黃大老千】靠手足發達、兼去埋加拿大嘆世界嘅大仆街，吳X宇

稍為有少少良知嘅人，都會了解香港目前嘅問題係政權無能，然後放大警權，釀成一宗又一宗示威者神秘死亡、身首異處等嘅事件發生，而好多次嘅遊行、集會都證明咗，真香港人唔會對呢啲事充耳不聞，依然會尋找公義，但點解我地呢場革命遲遲都未能成功？

答案有好多，但其中一個就肯定係同一班立心不良嘅老千有關。

今次想同大家介紹一位利用今場運動呃錢嘅新興老千，吳X宇，人稱阿肥（喺連登小車手post出現過嘅人物）。

阿肥本身係一間小型迷你倉公司嘅負責人，而佢呢一盤生意，係佢一班嘅auntie、uncle打本俾佢創業，而阿肥嘅表弟亦都係老細，但因為表弟仲讀緊書，所以鋪頭嘅日常營運都由阿肥包辦。前前後後，班auntie、uncle俾咗過百萬出嚟俾阿肥搞生意，但公司由2年幾前開張至今（現起結業），一直都係蝕錢，阿肥根本無心機搞生意，只係旨在班長輩有錢俾佢洗，就日日坐喺鋪頭瞓覺，好食懶飛，日日諗點樣投機取巧，而佢班auntie、uncle亦因為「親情」兩個字，而一直隻眼開、隻眼閉。

了解完阿肥嘅基本資料，依家入正題，講吓佢點樣透過今場運動呃錢。一開始，阿肥利用自己有間鋪頭嘅條件，同身邊有發夢嘅朋友講「如果無地方避狗，可以上佢鋪頭度坐吓」。久而久之，佢識咗好多喺前線有份出力嘅手足，仲大方咁借地方俾手足擺裝或者變身，甚至有時會請吓班手足食飯，但原來呢啲一切都係伏線。

因為阿肥呢啲所謂嘅「善舉」，令到唔少手足都放下戒心，將身邊嘅其他手足同家長介紹俾阿肥，諗住可以幫到更多人，但好可惜，當識得愈來愈多我地嘅同路人之後，阿肥個貪念同啲仆街所為就開始浮出面。

當有人暫存啲裝喺佢鋪頭，佢就會聲稱啲裝係自己搵返嚟，然後搏取其他手足同家長嘅信任。一啲新識阿肥嘅手足見到，就會覺得阿肥真係自己人，所以會介紹更多手足俾佢，而對外，阿肥就會聲稱佢識得嘅手足都係佢啲仔；而班家長見到之後，亦會認為阿肥夠膽用自己鋪頭擺眼罩、頭盔、護甲，必定係守護香港嘅重要人物，手下仲有咁大班手足喺佢鋪頭出出入入，從而會好樂意科水俾阿肥做嘢。好可惜，收到錢之後嘅阿肥會拎大部份錢用嚟自己嘆，唔止大飲大食、出新iphone、去旅行，仲買埋電競椅添。

慢慢擴建自己喺黃圈嘅人脈後，阿肥就意外搭上另一個個朵臭曬嘅老千阿Y（想知阿Y更多，大家可自行google），兩個人用幾乎一樣嘅手法，不斷喺黃圈呃錢。一時話唔夠裝要入貨、一時話有手足衰咗，然後問家長拎著草嘅錢，甚至會吹到話搵到門路買炮買炸彈，而一班好想幫到年輕人嘅家長就信以為真，不斷咁俾錢阿肥同阿Y，而其中一個俾錢佢地嘅家長，仲要係當初有份打本俾阿肥搞迷你倉生意嘅auntie。冇錯，阿肥係賤到介紹一個大老千俾自己屋企人識，然後夾手夾腳棟自己親人一鑊，為嘅就只係錢。

除咗咁，阿肥連朋友都出賣。C 同 T 係阿肥識咗十幾年嘅朋友，佢兩個有時會 fd 到幫阿肥睇鋪，唔收錢嗰隻。喺舊年 10 月，阿肥收速遞嘅時候，發現啲紙箱有俾人開過嘅痕跡，佢擔心係班狗或者海關查貨，所以佢突登叫 C 同 T 去鋪頭睇鋪，而自己就潛水幾日，為嘅就係唔想自己俾人拉。而 C 又好唔好彩，受過阿肥屋企人嘅恩惠，所以好on9咁喺過去半年入面，經常幫阿肥睇鋪，係義務性質之餘，仲要知道自己俾阿肥出賣，都因為「友情」兩個字而繼續幫阿肥。

之後，仲有一個人叫 L，佢係阿肥嘅舊同事，亦係企喺好前線嘅手足，但佢都俾阿肥呃咗萬 7 蚊。事緣係阿肥提出要去泰國搞一啲可能幫到革命嘅事，想 L 跟返一齊去泰國，但去到機場嘅時候，阿肥聲稱自己早幾日唔見咗銀包，要求 L 幫手俾住啲食宿錢先，而 L 逼於無奈下只好應承，金額就係萬 7 蚊。返到香港之後，L 想追返筆錢，但阿肥一直都唔肯找數，甚至喺返香港之後嗰幾日，買咗 2 張電競椅擺喺鋪頭「贈慶」。再之後，L 俾黑社會搞同埋俾狗跟，住處仲俾人放火燒電箱，而喺呢個情況，L 因為想搵地方搬而問阿肥追返萬 7 蚊，但追到今日都未追到 ......

以上只係一少部份嘅事，陰險嘅嘢仲有好多，呢幾日小弟會分 part 繼續 update，請大家繼續留意，小心騙子。

*更多爆料請關注—港 台 加(手足 家長)苦主channel

補充：阿肥係香港出賣完啲手足就走左去台灣，佢係台灣都得罪左人，之後就氹掂左加拿大搞難民既家長走佬去加拿大，但重點係加拿大啲家長係知阿肥呃左好多香港手足同家長既錢。但加拿大班家長仲要大愛用其他手足基金既錢去幫呢班騙子買機票過加拿大。
唔知加拿大班家長點對得住俾佢地呃左錢既手足同家長呢！

我地呼籲加拿大既家長懸崖勒馬，唔係好再做錯決定。我地香港手足唔會就咁就放過阿肥同小車手佢地。

騙子死全家 ，阿肥係咪同小車手有關係？
是其是 非其非
就算係前線手足都唔係大晒何況唔係
利用運動抗爭賺錢死仆街冚家剷

係 佢地籌錢都係一齊用

推

小車手諗住cap水點知個個都睇唔過眼圍屌
仲愈揭愈臭
唔知今次主角點賴地硬呢

會唔會係加拿大嘅家長係阿肥啲親戚？

我都唔明點解啲騙子就過晒去加拿大，其他真手足就係台灣同香港受苦。

唔通今次又係誤會⋯⋯
人必自侮而後人侮之

加拿大啲家長真係好有問題，小車手同阿肥仲係台灣個陣啲家長已經知佢地係香港啲野，但仲幫佢地過去加拿大，真係唔知背後有啲咩利益。

應該都係阿肥啲人

不如個名開中間，遮頭尾？

唔會誤會，我地香港手足大把證據。

Pishpishpish

有機會下集開，睇下佢地又有啲咩回應

應該不時用陳X文、X大文同陳大X貫穿全文

人脈廣，有交情？

Sell 得倫敦金，朋友應該唔會少 ....

追過隔離啲追擊po話手足因為呢啲大仆街心淡到唔想留喺加拿大
點解自私嘅人永遠都可以攞到著數，真心付出嘅人要留喺度受苦

我地有晒佢啲資料，爆定唔爆係我地控制

世事多數係應該受助嘅遇唔到熱心人

行騙嘅卻有源源不絕嘅人去幫佢地 ....

Lau Ming

聯署facebook專頁：

聯署Link：

唔好意思 我想問有無阿肥 小車手係加拿大地址？
疫情過後想探一探佢🥰

我地沉默左好耐，原本諗住息事寧人點知佢地仲想發大財，咁我地唯有出手。

放心，我地大把料。我地會慢慢擠牙膏。一定唔會放過佢地

幫推

正義鐵拳

*更多爆料請關注—港 台 加(手足 家長)苦主channel

推 呃食既人一個都唔可以放過佢

想問下加拿大有冇文武刀買

有阿肥既相

唔係扮黃大老千 係大部分人都係為呃人賺錢先話自己黃 真黃來

推 真係唔可以比依啲老千用哂手足啲資源
好多真手足因為咁無人幫！

騙子比藍絲更仆街

係，香港手足只可以係香港苟且偷生，但啲老千就係加拿大大魚大肉

佢地更加應該得到報應

Buy crossbow la

唔係咁撚誇下嘛

其實騙子點解唔可以係藍絲？

如果騙子 = 黃絲，咁在座咁多位都應該係騙子了 ....

個家長仲係612拎咗廿萬去幫個騙子，心灰

全部都真，仲誇既下集都未出。

班家長全部都知佢地係騙子，但仲選擇去幫佢地

加拿大班家長真係好on9幫一個老千

係幫左幾個老千

你兩個翻香港都仆街

更多爆料請關注—港 台 加(手足 家長)苦主channel

其實佢哋成屋都好有問題
點解加拿大家長可以仲攬？

依到唔爆唔緊要
但加拿大移民局一定要通知
唔好比佢地咁易就呃咗個PR

呢啲 case 唔會有事啦，返到黎黑警一定當佢地自己友 ....

小車手暗黑兵法
仲爆仲大獲

驚佢地反爆番

佢哋無犯事
d狗都唔會搞佢

所以加拿大啲家長死都要幫佢地，但重點係佢地真係呃過好多人

班on9家長幾時先識醒

推 騙子死全家

可以拍戲了

有人爆料話有家長話：佢地都黎到加拿大唔通趕佢地走咩

你情我願人地錢多鍾意幫關我地鬼事

想知y巴個大老千收皮未
我諗佢都呃咗7位數字

開全名 屌班手足比佢害撚死

黑警多謝佢地都黎唔切

幾個騙子就破壞左家長同手足之間嘅信任

連黑警都無咁嘅能力 ....

我地一定會做野，所以我地先呼籲加拿大既家長懸崖勒馬，唔好一錯再錯。

好多人只係買贖罪券
條友呃佢錢只係條友問題
唔會改變佢有買贖罪券既事實
咁點解要理係咪呃人

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題
覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

大撚把老千la 荃灣個間 高級偽黃野飲咪又係做到發哂市
根本只要包裝得好 無人會深究

佢地返黎仲好呀，但佢地邊會仲敢返。

太多字

我信 因為我都俾個偽黃仆街呃左3萬幾蚊

呢單野仲要煲幾大?幾耐?

先推

唔該巴打

阿肥同小車手係同一個人？

搞到真正嘅手足無人幫 ....

佢地係黃絲既藍絲黎，唔會接受其他人既意見，一意孤行。如果佢地唔接班老千去加拿大就唔會搞到而家咁，佢地自討苦吃。

Y巴好似到而家都仲有家長信佢

仲有好多都未爆出黎架，你可以慢慢追落去。

我一月前聽到美加仲有人幫佢
但好似都停哂了 台港就一早收哂皮

下？點解唔趕得？老千團隊喎比着我即刻趕佢哋出去啦

兩個，但同一班一齊過加拿大搞難民
應該話阿肥係小車手大佬

接佢地過去先可以當面買贖罪券
匯錢驚有紀錄， 當面買就咩都唔怕

我唔係反對人買贖罪券， 佢地有顧慮我明，
但可唔可以做多幾步確定無買錯贖罪券？

PS
支那狗賤種"Seolhyun"編號89931,支那狗賤種"西摩西摸"編號115655,支那狗賤種"吳嫌早"編號126769,支那狗賤種"連登朴寶劍(唔似)"編號132174,支那狗賤種"BTS_Jin(BLINK)"編號165368,支那狗賤種"執行長"編號242444,支那狗賤種"你著返條褲先啦"編號171107
以上一眾支那狗賤種自"南韓N號房事件 性虐案涉26萬會員付費收看"一帖開始,多次以"強姦犯"稱呼我,
第一, 我並無曾經性傷害任何人, 以"強姦犯"稱呼我係損害緊我名譽;
第二, 係性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員, 只係暴露以上支那狗賤種完全唔當強姦會為受害人帶黎終身身體心理嚴重傷害係一回事,並在性虐案帖中以"強姦犯"稱呼其他會員為樂, 係極之卑劣行為.
第三， 以上會員曾經開post話屈所有男人非禮偷拍係無問題
覺唔覺男人被人屈偷拍或非禮都係抵撚死？

所以作為一個香港男人,我會盡力捍衛我既名譽及尊嚴
我要求依班支那狗賤種向我道歉及收回強姦犯言論

加拿大班家長好大愛，真係睇唔透

所以盲目買贖罪券嘅都有問題
有班手足冇飯開都唔夠膽出聲
倫敦金老千就上連登呃完一個又一個
咪資源錯配，窮者越窮千者越富

你勸得掂家長P,我唔洗咁勞氣
sorry, 唔係一班，係一個

Push

加拿大班搞手有幾個既，但大佬應該係家長P

推比大家知

小車手(倫敦金老千) 聽講有兩個名
Ching Yee Fai 程頣暉 / Tsai Tsz Wun 柴子桓

扮前線申請難民實際去生仔呃加籍嘅老婆叫Lau Yi Cheung 即係啤啤

我怕佢地會篤返班師兄弟出黎咋

唔係未試過啦，之前MISSPUN比GEAR人，個個人因為無比到MISSPUN點名既人，MISSPUN篤左佢兩個資料落自己FACEBOOK，最後咪出事

害死人 害死其他手足
幫佢造假文件 害死埋自己

所以佢地咪死攬住班老千囉
唔攬就自己都會出埋事

屌⋯⋯開頭都仲覺得廢事分化
仆街呃到咁真係好過份

但我睇到原來黃色力量仲係好大，無大台無組織，到底有幾多人會借機呃錢？
又有幾多真真正正資源落到手足？

唔捉鬼真係唔會知
但捉鬼又會比人屌分化，到時人人自危

dllm

push

呢啲唔係分化，係要幫返啲手足追討返失去既公義。唔可以再俾佢地呃更加多既人

依家佢地就比人深究

因為啲騙子往往厚顏無恥，而有良知既人成日都想將資源留畀其他更有需要既人，又怕麻煩到人又會覺得唔好意思

Pish

的哂翻黎 再報狗拉鳩佢地

Y巴

係，有被呃既手足都話想平平淡淡過就算
但我地呢班就想幫埋佢地搵返少少公義。

加拿大既家長仲死攬住佢地呀

拉乜撚 都冇嘢好拉
拉行騙囉

Lm

佢地都無人衰暴動或者嚴重罪行

佢地搞難民d料夠唔夠？

好似話加拿大班家長同佢地作故仔，無料都作到夠料

#手足爆料
首先好多謝香港同其他手足為小車手呢件事上面討回公道，以及為咗仍起香港受難既手足未來支援同聲譽著想，一定唔可以再「隻眼開隻眼閉」咁由得件事帶過。

起未發生呢件事之前，某基金20萬用途已經令到呢到手足同家長四分五裂，因為原本之前基金所比既支援投放哂喺小車手五個人既租金同機票錢（台灣、日本、加拿大）身上，冇將佢放落有需要既手足到，而當時部分手足將真話講出黎，只需要將數目透明，用咗咩名義籌，廿萬唔洗比我地，但都要幫落真正需要既手足到。因為我地其實一早知道係用哂小車手佢地身上，小車手並唔係有需要，但家長P仍然叫我地息事寧人，所有野歸根究底都係源於小車手佢地搞出黎。我地亦同家長P講過「就算今次我地忍咗啖氣，之後小車手都會搞另一單野出黎」

我地忍咗啖氣，亦唔再追究廿萬條數去向，最後真係比我地講中咗，小車手會搞另一單野出黎。今次我地認為再息事寧人只會助紂為虐。

至於加拿大家長P 開既channel所出聲明係指控我地加拿大其他手足搞事、私怨撚、為利益，想令出面既手足唔相信我地同其他人出面既投稿。

我想問
如果我地為利既，一早屈咗你地錢。
如果我地為私怨，由小車手一開始就屌鳩家長p 長氣、唔想跟程序直接攞PR時已經公審佢。
如果我地係搞事，上次攬炒巴出post , 我地已經打定聲明想出，最後我地選擇冇出，唔想再糾纏落去。

之前既事過咗去就算，我地亦唔想再追究同公開出黎，但小車手呢件事係唔可以就咁算，因為佢將我地喺呢面既事公開出咗黎，明明最多資源用哂喺佢地身上仲要扮可憐去博取其他家長信任拎錢，小車手佢有香港家長比咗張信用卡佢碌、呢到有food bank 可以拎食物、政府支助（小車手老婆大肚可以有1700加紙）、免租，我地其他手足係要自己比錢交租，一樣係咁樣生活，我地行得呢條路預咗會辛苦，香港咁多手足都係咁挨，我地已經比佢地好好多，如果家長真係想幫小朋友，不如幫下仍起香港受緊難既手足先。

而我地想澄清返家長係一早叫佢地交文件、幫佢地填埋表、上門車佢地幾次去交、幫佢地搞結婚，仲想幫佢地搵埋醫生，只係佢地一直拖家長唔肯交表，導致到最近中國肺炎先交到表，令到所有野都延遲。小車手仲用刀去兇嚇家長p 我地真係睇唔過眼，今次比你平息到，咁下次呢？

佢有PTSD唔係藉口比佢老婆計劃呃難民過黎做蝗蟲、唔係佢做乜都要包容佢。
香港人面對港共政府同黑警虐待，敢問，有邊個冇PTSD?

再者，小車手佢地並冇足夠證據去證明自己係被迫害，本身佢老婆用人地張相去入紙，但因為行唔通所以先要行結婚呢條路。佢地咁入紙法，絕對係會影響到我地成功定失敗。
呢樣都算，依家唔係要哂CV先黎得入紙，只係想講，你低調去做、籌錢冇人會屌鳩你，個個扮見唔到。
你之前既所作所謂我地呢兩個月都隻眼開隻眼閉。
但你公開埋加拿大啲野影響我地、扮可憐、抹黑家長冇幫你入紙，我地就有權屌鳩你。

你老婆大咗肚，我地個個就都要遷就你，家長好人肯包容你地幫你買呢買路、搵家庭醫生 我地無權干涉，但我地手足冇份屌大你老婆個肚嫁，成日話老婆大咗肚所以唔幫手整傢私。你老婆大肚但你唔係殘廢嫁，仲有你老婆呃難民就預撚咗唔係少奶奶生活啦，你當呢到渡假咩？
呢到家長幫撚咗你地咁多，你仲要屈佢地專登拖、冇幫你入紙同話冇用刀兇嚇佢？你知唔知家長用哂時間搞你啲野都冇時間跟進其他手足。

家長p, 你死都要攬小車手同幫佢道歉ok呀，就當佢真係好勇武既前線抗爭者，而唔係車手同Cosplayer 。但你掟返佢老婆（啤啤）返去先，佢唔係抗爭者。而麻煩請將條線拉低，係要幫香港所有前線抗爭者，無論有冇證據都好，比返公道比香港班手足。

我係加拿大其中一個手足，申請政治難民程序已經差唔多完成，我願意放棄加拿大難民申請去第到，我唔care呢個身分，去換取小車手離開，其他手足唔會再被佢影響到。

「慈母多敗兒」你要繼續攬佢冇問題，但唔好講到出面其他人幫口等於搞事、分化，你無權滅聲，你犧牲到我地咁多位手足而換小車手佢地起到。

我地要求既野好簡單，可以唔洗小車手同佢蝗蟲老婆死返香港，只要掟佢去加拿大其他省比其他組織跟。

最後，小車手黎咗兩個月已經每日都有新鮮野發生，係家長p 你有份縱容出黎，家長P希望你諗清楚，幫小車手佢地，連累哂香港、加拿大手足。

咁家長同佢d仔一齊攬炒囉

呢幾條仆街死10次都唔夠

老千要小心，希望家長諗清楚再決定幫唔幫

車手想呃入藉無問題架啵
係人都想又食又拎又有籍啦
但作為一個公民/ 居民/ 有工作或讀書許可嘅人，
當然要舉報d用不正當途徑居留嘅人啦
香港嘅朋友都可以試下去Report下架

How do I report immigration fraud?
Call the Canada Border Services Agency (CBSA) Border Watch Toll-Free Line at 1-888-502-9060 to report:

suspicious activity at the border
a marriage of convenience
a person who has given false information on any immigration application or
a person wanted on an immigration warrant
What you tell the tip line is private. Your identity stays protected.

What information should you provide?
We would like you to provide as much of the following information as possible:

WHO is/was involved?
Name of individual or business
Date of birth or approximate age
Physical description of individual
WHAT is/was the suspicious activity?
WHEN will it/did it happen?
Date
Time
WHERE will it/did it take place?
Address
Approximate location
Phone numbers
HOW will/did it happen?
Car, boat, airplane or train (including description and license plate)

利申
小車手(倫敦金老千) 聽講有兩個名
Ching Yee Fai 程頣暉 / Tsai Tsz Wun 柴子桓

扮前線申請難民實際去生仔呃加籍嘅老婆叫Lau Yi Cheung 即係啤啤。

佢黃還黃 賤格都係事實
根本人格同政見係兩樣野
點解拉埋黎講

仆街小車手5人！！踢撚晒佢地返嚟先講
根本就係立心不良過去呃飲呃食呃住

唔好捉鬼係指無證無據就唔好喺現場亂捉，亂捉只會捉錯

但搜集晒足夠證據嚟捉好難會捉錯

攞612d錢黎幫呀屌

乜而家香港人咁天真
黃唔會呃錢，唔代表冇人班黃去呃錢

班家長死攬住班老千

咩撚野事呀
人渣度度都有 關分化咩事 訓醒未

淨係講自己黃 po晒ig都拉得啦 班狗見人係黃都鳩拉

千祈唔好返嚟呀，呢啲仆街一俾狗搞，肯定第一時間篤晒手足出嚟，到時唔知死幾多人
揾人喺加拿大搞掂佢算啦

佢哋扮前線咋，有個出都未出過去啊
根本都冇罪名拉，老千嚟
加拿大係咪可以告返佢哋偽造文件？

手足好慘 屌家長p同小車手 蛇鼠一窩 兩條垃圾累全家

整個black list出嚟啦
不過內部用咪鬼益黑警曱甴
廢事班老千篤灰

支持加拿大手足獅鳥左先

而家揚咗，你估黑警到時會唔會揾佢地攞料？

家長p想大愛都唔係愛呢班人啦，呢班根本就唔係前線手足

手足
之前盲撐個班全部仆街死喇
仲撐既一定係佢地老千集團

啲手足就係驚佢地會咁做先沉默左咁耐，但班老千咁高調想搵金主，我地點可能唔幫佢地宣傳下。

是鳩但啦 乜都好

其實一開頭睇第一個post就覺得搞笑
乜柒都無就係度賣慘情

乜證據都比唔到 影下風景叫人比錢

借個位

要人要錢要資源！線下文宣全港大行動 重建文宣網絡

哎，世上賤人何其多

一見到着草着到咁富貴已經想屌

最好笑係有人話我地分化撚因為唔抵得有人去加拿大

真係唔知點拆
如果倫敦金佬唔係貪得無厭再上嚟眾籌就唔會俾人爆曬啲衰嘢出嚟，加國手足講得啱，佢呢啲垃圾就算今次放過佢，下次佢都會搞更大壇嘢出嚟
老鼠屎嚟真係唔清唔得

真 所以一定要推死佢幾個

最撚慘係搞衰晒個朵，真係要幫手嘅手足真係多得佢地唔小

真係戇鳩鳩，倫敦金佬呢啲廢物先要靠偷呃拐騙扮難民移民，我全家都專業人士都未諗技術移民啦

我真係好愛香港

總會有人知你地住邊既 你地咁既所作所為 死幾多次都唔得惦
呃左幾次心紅 諗住呃多d 現家全個lihkg都知

點解明知係老千都仲可以幫
唔通唔會懷疑自己都係比人呃

其實可唔可以唔好再話佢哋係前線
我覺得好侮辱 叫佢哋偽手足算啦

佢地以為我地一直唔出聲就代無左一件事，其實我地等緊機會咋

有咩機會啊
依家咪係 你咁講得即係未有料喺手啦

要繼續狙擊

612批錢都幾鬆
後尾俾人屌完ATM審批就緊返
唔知單嘢係幾時申請

呢啲要問返加拿大班家長

香港建國後一齊清算

未建都要清
香港手足打生打死
流亡手足生活緊拙
佢就攤大手扳 緊繼呃錢等做蝗

係叫大種乞衣

連登仔：唔準批鬥偽黃
咁得閒屌人不如上twitter打外國戰線

加拿大班家長唔好咁大愛啦
老千就唔好再幫！

推呀
有瘀血一定要清

加油

個家長想就咁完
天真過天真嬌

以下為小車手公開道歉聲明:

******

小車手道歉了，我們希望這件事告一段落。

我們接收的人，就要幫他們申請難民，這是負責任問題，做事要有始有終，我們是個負責任的組織。不幫他，莫非要大肚婆流落街頭﹖ 所以，我們會繼續幫他。

就我們處理這事的手法引起大家的擔心，我們深感抱歉。我們明白各位手足愛之深責之切，如之前聲明提及，我們會不斷檢討虛心學習，但由始至終我們幫助香港手足的初心從未動搖！

各位也知道香港手足面對的處境十分危險，如果流亡細節不斷再公開討論，這是將已流亡的手足及將會流亡的手足曝露於敵人面前！如果大家細心留意，會發現連登不斷推post的來來去去也是幾個帳號，不論他們是”真手足”還是mon post狗，也會發現有人不斷帶風向讓事件發酵，假若那些帳號是真手足，請明白公開愈多流亡細節，手足們就愈危險，希望大家以大局為重..

這事件引伸的風波是時候要停止了，現懇請大家重新聚焦香港抗爭一事上，集中時間精神面對共同的敵人-中共專制政權，不要跌入內鬥的圈套，不要讓做實事的手足灰心，不要斷了香港手足的逃生路線...

人哋會繼續幫啊

家長P 都幾仆街

可能係 無心之失sor 囉

我見到有幾個巴絲對件事好上心，包括我
但一睇就睇得出佢哋唔係5毛或者狗
點解為咗攬呢班大種乞衣可以咁樣侮辱手足呢？

大肚婆又點？你知唔知香港有幾多個大肚婆？
大肚婆就可以扮難民？

舉報移民局你咪繼續幫 偽造證據 拉鳩埋你都得

選擇繼續幫係咪同連登po呢千幾個巴絲割？係咪即係想我哋鐵下心去移民局隊班仆街出嚟？

又係度屈鳩人五毛分化撚 屌你老母 去死啦 做老千仲要唔屌得 呢d臭閪態度睇到都眼怨
上年仲捐左錢去612 屌你老母 俾呢條仆街有份用我d錢

有巴打係加拿大會打電話去移民局落名
到時睇下佢地d偽造證據做得真唔真囉

遲d整個template一人一信send去移民局吿發
唔知會有咩反應

你想告一段落我就繼續推
屌你老母 仲屈鳩人五毛分化撚

割席啦回頭是岸

一路都仲有猶豫驚累到家長，既然佢仲係要攬班老千 ，可能佢哋根本係自己人，之前有加拿大手足講過家長P放晒d籌返嚟啲錢係呢五個老千身上，其他加拿大手足係自己打工自己交租，我聽到已經覺得好可疑，希望唔係真

Paul家長

我嘗試同移民局聯絡，如果有佢哋啲證據睇下，我可以試吓搵返相中人去證明佢哋嘅證據係假，橫掂佢哋來來去去都係講緊中大一戰

笑撚左啦 仲屈返人地五毛分化
我地推既post 推到條友仆街 都係負責任問題

清淤血就唔係手足，幾時都話香港人唔值得有民主。係囉，香港嘅柒頭們，專心出去抗爭啦，打生打死，hugo哥一班人繼續係加拿大風流快活，等到阿b大，順手做埋加國人好嘢呀，家長P

貴圈真亂，咁撚多錢銀恩怨野

件港豬大肚婆點會流落街頭呀？畀張機票送佢返屋企咪得囉

我地香港手足都同加拿大班搞手講我地唔會就咁就算，你地要死攬班老千就攬啦！但小心攬到上身呀家長Paul！

香港嘅柒頭們，睇下啦，原來清淤血會被家長割㗎，五毛呀你班仆街

唔認為今次關612事，612都係受害者
係有大愛左膠連騙徒都攬埋

可能唔攬佢
小車手就同加拿大政府篤啊paul家長
係佢教我哋做假証據架

家長P真係覺得眾人皆醉唯我獨醒⋯

會唔會係五六個人啱幾千人錯

家長Paul
家長Paul
家長Paul
家長Paul
家長Paul
家長Paul

愈黎愈複雜 依家可以點？

邊個證明到係邊個教邊個
paul家長不如回頭是岸同移民局講返清楚所有事
如果唔係其他手足會為你代勞

真係笑撚死 又無人迫過佢去加拿大 係佢貪心想捕住加藉既後果
車手個得2歲既便宜仔就仲係香港 流落街頭啦 屌你老母

兩條仆街 點做人老竇老母
Paul家長如果仲有良心講返佢兩公婆返嚟照顧返個小朋友啦

洗喺呢班騙徒身上果廿萬係某機構啲錢嚟，某機構都係受害者
乜原來仲有筆眾籌錢呀？

佢哋機構一直都有籌錢㗎

強烈要求家長P回頭是岸

如果你哋成班係冇良心，我地都唔需要再留情面，相信呢度好多位巴打絲打都會響應集體去移民局舉報

家長paul個加籍會唔會冇埋架？

Agger回頭是岸
越抹越黑

算啦
331太子見

依家邊個求邊個，邊個想移民加國？
咁都俾件騙徒大到有冇搞錯？

一日嗰五條老千唔死返嚟
都冇人會算數！

佢哋班撚樣唔返嚟都得，還返啲呃左既錢出嚟

PR會可能無
Passport holder最多

掉佢落太平洋

算咩？呢班老千係瘀血嚟，有啲從來冇出去但自稱前線扮被政治迫害申請難民，純粹係想去做雙非生仔呃籍，佢哋拎咗本來可以救其他手足嘅資金去嘆世界，坐商務飛日本台灣同加拿大，到步又唔做嘢唔自食其力，繼續扮手足上嚟眾籌呃錢，呢啲老鼠屎一日唔清，手足之間嘅信任都會崩裂，要光復香港更加冇可能

可悲又可恨
為人老豆老母為左個籍棄子

盲腸

班騙徒唔知係咪喺香港呃左太多錢先唔掂要着草
而唔係俾狗咬

岩呀，hugo哥，你老婆又無被捕，又無出過，叫佢返嚟照顧個2歲仔啦，個仔又無老豆又無老母 好撚慘㗎

話唔定係為左肚入面個個
2年前生左個d condom就由佢

唔算

兩樣可以同時

快啲難產 唔好生蝗蟲b要加國養你班假難民

家長P，
我作為公民，我要交稅養呢堆對成個社會無貢獻嘅蝗，
就係因為你地「有始有終」同「負責任」？
幾時幫埋大陸大肚婆？
人哋都好撚慘的，大陸又無民主無自由
個BB仲要飲大頭奶粉，阿媽食元素表
幾時幫佢哋過嚟吸一口加拿大自由嘅空氣？

似係啦又要改名又盛
仲要做倫敦金
一定成班都係啲垃圾MK仔
讀唔成書又崇洋想去外國生活

五乜毛
我自己本身忙到hihi都要百忙抽空狙擊你班仆街
可想而知班人係幾咁黑人憎

老千團隊夥伴柒到深潛

psh

敦倫金「歡迎新移民加入」
Hihi仔，自己原來都係一份子

老千與他們的朋友繼續出聲啦

準備睇你哋有幾柒

之前已經有家長知道個阿肥係老千想買起佢，只不過因為佢有好多手足個人資料響手所以冇咁做

諗起香港有班支那保險佬教大陸女人免費嚟香港睇醫生，又教佢哋落嚟生仔順便sell保險
唔知點解覺得有少少異曲同工之妙

Plot Twist: 家長P想佢走，講唔出口
要網民幫拖
組織信譽Get！蛀米蟲Out！

完全睇唔明家長Paul究竟係愛定責任隨時都會被放棄埋個加籍都要攬住啲老千
未嚟都知係老千除咗中間有利益之外我睇唔透咁博命為乜
小車手反轉豬肚就係屎已經有板睇

講緊呃左家長既錢係成百萬以上

個組織冇乜嘢，只係一粒老鼠屎破壞一鍋粥 呀唔係 係起碼兩粒

咪姐係有痛腳喺小車手度囉
睇死都係錢銀嘢㗎啦,小車手一衰個家長肯撚定攬炒埋一份啦

五粒呀！！！！

我對其它三個無咩野
倫敦金騙徙夫婦如此高調，又籌旗又話自己好慘慘豬
當然要留意留意

麻煩曬你地 絕對唔可以容忍

可幫手

英雄主義，威囉

到時其餘三個會唔會因爲想留加去舉報騙徒夫婦呢
人性最終極大考驗🌈

應該係另外兩個冇乜野

小車手同佢老婆同埋阿肥三個人

好亂，兩pair唔係⼀伙？

阿肥帶得啲人去"加拿大避難" 都唔會係善男信女嚟
總知五條大種乞衣 缺一不可

應該再張佢哋幾個資料send去加拿大藍屍group
話佢哋係黃屍依家係加拿大等緊難民資格
遲啲就一齊養佢哋

算？佢呃完一次又一次既時候，有諗過收手算？
佢有冇諗過用緊既資源係剝削緊其他手足？
冇呀！條冚家鏟仲上連登諗住呃新一水運架dream car呀！
宜家俾人踢爆左，搞大左就算，算你老母

推撚爆你呀屌

原來大肚婆大晒

希望炒車

班家長都唔知係咪有錢落袋啦，當其他手足都出晒黎講就算無加藉都要清算條老千
仲係度死攬住條弱智仔，真係累全家

屌....每一蚊都係有血有汗
呢種仆街真係要身敗名裂

高招

如果話要負責任真係講唔通，為老千負責咪其他手足呢？所以愈來愈可疑

好仆街

一定有痛腳or有利益

即刻移民局電話係咁響

屌你老母你係咪on9
咁同推其他加國手足去死有咩分別 一個加國手足俾人趕出境 咁其他都唔會有好下場
人地國家點會理你係咩事

多咗好多相睇

扮黃就當可憐佢，捉鬼可免則免

但個人而言無喇啦大肆宣傳呢啲野就肯定有古怪 - 點可能傳得咁快？咁其他手足又點計？

如果佢哋係有利益真係好撚賤
希望只係大愛撚 及早回頭是岸

希望

走難走到搭business class
二十萬落嚟就俾晒五條撚屌
信用卡俾倫敦金佬任碌
租又淨係幫佢哋交
剩返嗰啲手足連租都要食自己
我真係睇唔透呢啲係咪叫負責任
唔知以為條蝗婦個肚係佢屌大嘅

推呀 乞衣仔

好似話有幾次兇家長，係咪其中一次係因為家長唔肯運車？

佢真係癡鳩線
依家走難呀，運乜撚嘢右軚車去加拿大
真係當自己皇帝？去加拿大旅行嘆世界？
如果都是基金批多50萬，可能阿paul真係會畀晒倫敦金佬囉，佢咁鬼負責任唔該咪撚再用我哋香港人d去養呢班蝗蟲
佢 哋 唔 配
講一千次都係咁話，如果呢班撚屌唔除，以後冇人再信再support佢哋

又想屈人分化
而家睇落都幾似有人黑吃黑
明知俾人呃錢仲死攬兼幫人犯法

其實家長p實質係咪收左車手錢要幫佢移民？
真心質疑

ON9

paul家長食左小車手幾錢呀，要咁樣奶佢鞋底，仲要人地當你狗

家長Paul 係咩驅使你繼續死攬班老千呢
係大愛定責任

推推推

有啲家長真係憨鳩鳩 之前都有巴絲講過 乜都唔撚理當贖罪咁捐

老千仔
推到你得罪哂黃藍兩邊

呃完人錢叫人唔好理專注正事屌你老母真係賤格到極品
仲要死攬住個手足光環講到自己好撚正義付出好多咁 好波

呃人血饅頭

利申：ex-FOB

唔想俾d藍絲用黎分化我地
遲d有手足要支援就會有一大班水軍拎番呢單野黎講

小車手澄清與道歉聲明

#220 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

版本又唔同咗

咁多個版本睇到好亂
無啦啦又咁多個走出黎講野

🥜

共通點都係嗰五條係老千

唔知係家長打手定係小車手打手，
傻閪鳩亂咁估人又炒車

28歲半處女唔係加嚟㗎傻狗

傻鳩

你班柒頭傻閪打到冇嘢好打亂鳩咁篤人以為自己好撚叻

以為係加拿大班人玩你哋呀？係其他人咋

美國台灣香港呃幾多錢自己知啊

呢個組織攞人哋基金錢唔撚公平正常分配 ，將啲錢擺喺小車手啲人身上 ，仲喺度大條道理下，加國手足要求條數透明都要屌，依家沖出嚟柒。

叫人點信你攬老千嘅家長嘅組織呀

繼續用大愛同責任去死攬班老千，繼續自圓其說啦 成班偽君子 係佢哋有份搞散個運動，搞到手足之間不信任
我諗呢度好多巴絲都唔會服，之後未必會再課金，甚至心灰到唔想再出去囉，包括我

一句講晒係 咪仲係死攬老千

明知呃錢仲要幫 吓

係呀，重複咗好多次喇，就算班老千姦淫擄掠都會攬
咪撚阻住佢哋做大愛責任撚，我哋班柒頭繼續課金供養佢哋啦

件事越嚟越痴線

笑撚左
手足
拉都冇撚比人拉過走乜撚難
喂你班家長咁撚大愛不如買張business class接埋我過去呀我都冇比人拉過但好想要加籍呀

有片睇

掟返Lau Yi Cheung返去照顧個仔啦
加拿大移民局應該好buy

哇屌佢老味 個仔都唔要喺到扮慈母

del咗？

推撚死佢

首先掟咗隻港豬返香港先
棄養貓狗已經好賤格
佢連個仔都棄養
蝗蟲格

人哋話大肚婆大晒

話說我早兩日去做產檢，發現原來香港都有好多大肚婆，健康院日日都至少一百幾十人做產檢喎，咁我就去查下香港出生率，原來每年都有成五十幾萬人出世
而根據民調有八成係支持我哋嘅，即係大約六百萬香港人係黃，咁行過出嚟有二百萬個，姐係每三個自己人有一個係真係有企過出嚟，咁計法加拿大家長咪要幫十幾萬個雙非過嚟生仔？？？

Pish
啲大channel出聲究竟想點？

Popo都係慈母

【扮黃大老千】靠手足發達、兼去埋加拿大嘆世界嘅大仆街，吳峻宇（2）

依個真

大把被狗咬手足仲喺香港

我上年去產險都好似發現新大陸咁
原來香港仲有咁多人生仔
出去bk私家睇仲要好full要照野要幾個月前bk
如果咁計加拿大應該即刻多好多人

係喎！！我11週時想book 20週私家照結構超聲波，搵咗10幾個醫生都話full，我以為自己已經預早咗，點知香港真係咁多人生仔

橫掂呀港豬小姐出都冇出過去都可以去加拿大享受生仔package全套，咁香港呢10幾萬媽媽全部都entitle啦，家長安排包機未？

免費生囝package

香港人嘅老母

產檢每次一千，總共做9次 - $9,000
T21 染色體檢驗 - $7,000
中期照結構 - $3,000
私家醫院自然分娩 - $50,000
陪月 - $25,000

呢度只係最普通開支咋，都未計嗰啲3D/4D 超聲波
仲有嗰啲BB用品、消耗品、媽咪supplement
香港生仔都咁貴，加拿大一定仲貴啦
好想快啲申請免費package

一個使費十萬, 咁十五萬個要使幾多錢?

陪月原來咁貴
產後仲有一筆或成最大贏家

港豬小姐同倫敦金佬係事件中嘅大贏家

哇屌咁撚仆街

呢班人比藍絲更可惡

屌曬班人老母
班老千唔在講
個家長P係乜撚野呀？屈翻手足私怨撚？
我當佢有善心都唔係弱智成咁掛

好似話係60幾歲伯伯嚟，份人好固執
冇人勸得掂佢所以大家決定一齊錯

幫手推